真係要取締呢班黑警

厚顏無恥
真係枉為人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

班黑警成班都係廢柴
全部社會蛀米大蟲
糧就識問市民乞
平時就打9市民
正一廢柴